保皇狗有好多banner俾人𠝹爛咗

我屋企附近啲保皇黨banner好多都俾人𠝹爛咗
相反泛民嗰啲反而冇事

正

以前係泛民banner俾人𠝹爛多，但而家調返轉係保皇狗俾人𠝹爛。咁幕後邊堆人食住呢排社會氣氛係到扮可憐，你懂的啦

挑
扮咩可憐
之前泛民banner俾人𠝹爛時你班保皇黨又唔出聲

割banner都唔割

以前就係相反 , 而家藍屍𠝹泛民隨時俾人獅

呢排大風左少少啫

又自編自導
以前收order𠝹泛民個班 今年就轉晒𠝹保皇

對家都係咁做啫
呢啲基本嘢

梁耀忠唔係話退休啦咩？

係咁架啦

藍屍唔鐘意咪移民囉😂

對家教識我地誰大誰惡誰正確

點會
佢下屆立法會又轉去新界西選

區議會就okay, 立法會不了

撕紙狗殺錯自己人

成張反轉佢再貼文宣上去啦

白頭佬